家中夜來的訪客。。。。。

很感動 第二次遇到市區的飛來蟲！